點睇胡國興既政剛話要取締燃油車

前兩日去完Tesla廠房 話路邊空氣污染嚴重要逐步引入電動車 長遠要取締並禁止燃油車行駛 又開埋啲空頭支票話會有返稅務優惠增設路邊車差喎

過五噸半以上全部有全電先講

咪睇下點取囉 我有興趣睇

叫呢位法官返香港賭下馬算啦

我見日本有混能喎

香港有混能貨車同巴士
仲有大陸電動巴士

趕走哂d 蝗蟲先la
搭地鐵都唔想見到佢地

根本呢個係所有發達地區既最終目標
好撚心連登仔咪咁撚短視
笑撚死人咩

得一個特狗候選敢講取回單程審批

遠視撚拎個電動電單車連叉機出黎睇過？

香港人係低賤
抵俾人管

睇下最新一集GT BMW i3 v VW Golf GTi 啦你老味

你兩條白痴仔車都唔識就出黎柒

陣間佢話REx BEV先算你就炒車
純ICE同BEV之外, serial PHEV同FCV都係好選擇
化石燃料唔好, 重有其他合成同生物碳氫燃料

*電池車
取締(天然)化石燃料私家車唔on9, 長遠取締所有呢類車係必需
On9在喺香港話要取締得把口, 佢而家收得皮

美國 日本都有同樣目標
例如純電 ,氫氣混合, 生物化學能源等
長遠完全取代燃油

小學畢業未

剛你老味

有本事管制油價先講

引入E20 做燃料仲好la

胡官要做啲非主流政綱先掂
做主流點夠奶媽薯片嚟

Sor鳩囉屌你老母打錯字

問題係電車既污係咪真係零先？定係只不過轉左另一個方式污染